## Как пользоваться парсером
```bash
# установить зависимости
npm install

# Запустить с указанием пути к нужному файлу
node index.js 'путь к файлу'
```

Парсер создаст готовый файл `out.csv`, скорость работы зависит от количества записей
